想Quit u

小弟一路都吾中意讀書
入到大學
先發覺dse果套大學行吾通
諗緊繼續混混噩噩讀埋marketing degree
定直接quit u
求意見

Quit左諗住做咩先

字都未識打

quit 左就乜都冇
拎左degree 先算啦

無興趣就quit 啦

咁你繼續考DSE囉